# layout-tiles

Блок реализует вывод схожих элементов плиткой

## Обзор

### Специализированные поля блока

| Поле | Тип | Описание |
| ----------- | ------------------- | -------------------- |
| xs | Integer | Количество ячеек занимаемых каждым элементом на разрешении XS |
| sm | Integer | Количество ячеек занимаемых каждым элементом на разрешении SM |
| md | Integer | Количество ячеек занимаемых каждым элементом на разрешении MD |
| lg | Integer | Количество ячеек занимаемых каждым элементом на разрешении LG |

### Публичные технологии блока

Блок реализован в технологиях:

* `bh.js`

### Особенности использования

Обязательно нужно указывать хотя бы одно из свойств
